729 18:00 達哥現身動漫節，有冇兄弟捧佢場?

有冇兄弟幫迖哥打打氣?

我地班手足都一直關注緊你架

真兄弟課左金未

大家唔好去柴佢台啦
我都係比佢屌既其中一人
始終佢都帶過唔少歡樂比我地
今次唔好去咁盡

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

千其唔好去搞事！！

一陣搞到迖哥落唔到台

兄弟內訌

真兄弟唔係唔到場G持嘛

一直關注!!

呢個廣告好似係612放催淚彈嗰日開始播??
真係好撚諷刺

我已經準備好雞蛋

兄弟爬山!

片就5月up
廣告就612開始落
借機會同各位真兄弟講要將香港創造成完美世界

真兄弟 明達哥就明

唔好俾其他人帶風向!!
記得729下午六點
支持迖哥

收到風大J fan屎會到場搞事

其實我覺得佢講得有道理
再追擊落去只會令連登變得黑人憎 真係好似文革批鬥咁
佢而家都算係表左態 不如算啦 夠啦

真, 所以唔好俾有心人士係舞台下面搞事

撞正收工時間

27 28都出動 ，29就算完事都番屋企抖啦，你估我地淨係一直有留意唔洗出血汗咩

唔係叫你地去光復迖哥啊

G持迖哥

屌, 有時間追究達哥, 不如追究返政府先啦

廿四小時都要理個政府咩

去動漫節鬆下啦

你地咁叫民主？？
點解仲唔收手？
佢做既嘢有無需要畀人達狗達狗咁叫？？？？

#即管起我底
我唔係3毛

呢個PO擺就明係G持迖哥架啦

邊個叫佢迖狗

你就想呀
一家便宜兩家著？冇可能呀同你講
雞蛋生菜ready 偽善達可恥

729！
守護迖哥！

唔理撐唔撐
27,28,29號搵日屌達

得29會係度唔好失焦, 對準日子

佢又唔係撐警支持送中...唔使掟雞蛋咁盡啊嘛
以後唔睇唔follow佢就自然會收皮

唔係支持佢
但都算按左態
藍絲就唔去搞
反而搞表態既人
即係想少d人表態
定係專搵人黎蝦呀
小學雞咩
你搞佢即係佢話得你地岩啦
對返件事啦

班盲反撚敢入場咩拎鍵盤就叻

班人根本關心達哥多過關心香港
想達哥死好耐

9成大j打手 連登大j打手真係越黎越多
藍絲都唔反 反同路 咪撚做得咁明顯啦

達哥咪藍絲

唔支持大j唔通支持達狗

達狗係同路人
你係咪入撚左完美世界

到底係大j食下人血饅頭就呃到咁多Child登仔 定大j打手入侵連登 大家心知肚明

係係係

唔鍾意達哥就係大J fan屎

反達還反達 盲撚左見唔到表撚左態？ 定又係大j打手反達撐j

反大J就自己去佢個台度反啦

呢度守護迖哥架

唔好分散力量去做無謂野，佢唔值得浪費時間

終於有正常人

分化撚全面進場

而家大j食人血饅頭冇人屌 反達同時都一定要反大j

你咪就係 屌同路

我係幫迖哥打打氣

好心啦其實連登係咪真係反達反到咁誇
呢d時間仲搞呢d無謂野
唔表態都要比你地講到要踩場咁嚴重咁做真係好肉酸
有力不如去圍其他地方仲好啦

幫埋大j打ok? 唔可以俾佢食人血饅頭食1得貢開心

大j打手已經全面進場

多謝推POST

堆到大j同達哥一齊收皮

咁得閒去搞事，養精蓄銳去遊行好過啦

乜鳩

岩牙ching

遊乜撚行 反達大過天 一定要達哥收皮

反達=大J打手 條友真係濕鳩logic, 定好似達粉咁被害妄想

呢個時候仲咁得閒反達 唯有大j打手

呢個時候仲反達 得益者真係唔多 唯有大j

小學雞到

分化撚 想使走人去動漫

連登越反越紅，達哥暗黑兵法又成功

咪撚再討論條友啦 wfc

其實你班打手真係反達出力過反共

真

呢排咁多嘢可以搞 竟然選擇去搞達哥
on9

永遠支持達哥

怪錯達哥了

講真唔好理佢

淆就淆啦迖哥 出句聲都唔肯 百屌先出

一齊入去大叫達狗達狗達狗

果日boo 爆佢老味

唔好死
死左仲點守護迖哥

啲人重話達哥收order出post
如果真係 你應佢咪中計囉
focus返上環同元朗好過啦

今次要現場一野屌到佢走，等其他公司知道唔可以再用呢隻達狗

真 千祈咪去遊行 反達係大事

唔怪得咁驚死

真兄弟一齊去保護達哥

你on9定弱智？29號星期一有咩遊行？
躝啦分化撚樣

明明上環元朗咁撚大鑊都唔搞
係都要搞達 唔係私怨係乜

咪撚on9啦，而家你對付緊嘅係政府啊

唔好浪費時間去搞個無聊人得唔得啊

畀你搞到佢破產又點，同我地個訴求有乜撚嘢關係

唔好轉移焦點啦

屌你條分化撚屌番我分化轉頭？

唔得 唔食飯都得 唔遊行都得 係達哥唔反唔得

幫迖哥打氣

無謂浪費時間係佢身上 佢選擇唔理香港 我地咪唔好再支持佢 但無謂故意搞佢呀 佢唔係我地敵人 重點放返係件事到 做多d文宣好過去個垃圾動漫節搞個冇意思既人

支持迖狗

ching 佢表左態反警 點可以唔反佢

連登仔: 唔好中計

其實扔雞蛋喺香港犯唔犯法？？
陣間扔完同我講傷人，為咗呢條垃圾罰錢同坐監都唔值得
唔犯既話我帶一車雞蛋，到時兄弟一人一粒

dum達哥不如dum鄉黑啦
好撚得閒咩你 727元朗呀

一問29號有咩遊行又答唔撚到架喇唔好問啦

放心 達哥唔會告你

講真睇左佢成5年幾6年，係大是大非面前佢選擇唔聲呢條路我唔怪佢，人各有志，但我會選擇將呢個忘記左去算喇。唔需要話去屌佢鬧佢，道不同不相為謀，志不同不相為友。

727去元朗所以729唔可以去撐迖

分化撚又黎分化？

將呢個人忘記*

唔洗驚，已經食左
品格完全分岀高下

達哥有容人之量

食人血饅頭又俾child登仔捧

偽善者

扔多d

大j打手又黎

咪玩啦

會唔會癲左咁上台鬧人

屌
你反佢—》佢臭左朵無謂再曬時間
你撐佢—》佢自己都叫你睇返問責對象
有時間幫自己附近啲區選出下力好過啦

都係果句 熊仔頭都有賣過好多呢d廣告

但係都出左好多片支持我地

台上教unfollow

食咗啲所謂真兄弟

又要貼返大丁上位臭史

達哥工作咁辛苦， 一定要請佢食雞蛋同蕃茄補充下

場地有汽水機
請迖哥飲番罐野消消暑

唔該大家反達都唔好捧大j

捧得高 跌返落嚟咪痛囉
次次造神都係咁㗎啦

坦白講 再搞佢有咩用姐
依家要對付個政府

真心唔知樓主咩居心
肥媽廢老譚石sir又唔見你狙擊得咁撚勁 又掟蛋又盛
一係就私怨/對家打手 一係就一毛專係擾亂大家focus
建議大家block左樓主同唔好再覆

Show Blocked User - 天線徳徳b

岩, 大家一定要block

唔得 睇佢dpost 擺明大j打手加分化撚 唔可以咁易放過 而家連登俾大j 打手入侵緊 一定要屌走班人

明明反黑狗都照繼續屌 擺明分化撚/大j打手

咪on9 啦浪費人力物力
落到佢面對件事有咩幫助呀？
成日做埋啲精神勝利野，洗唔洗掉完雞蛋再俾啲掌聲自己？

講真真係好撚煩
重點又唔係達哥度 何況佢又唔係藍 只係無出聲
樓主同成班打手係度死jer住人 惡撚過共產黨

邊個想去落佢面

呢頭話達哥收order出post 嗰頭就反達
真係想問下佢哋係咪都收咗order
focus返上環元朗啦

727 元朗反恐

兩條戰線唔同
元朗係收班牛屎佬皮
達哥係因為佢出賣我地，佢係因為我地先有今時今日既地位。依家幾個月，連以前經常用既模稜兩可立場都冇曬。
依家我就係要佢睇到，我地可以將佢擺上神台，亦都可以將佢由神台拉番落嚟

妖 咪撚再理條廢狗得唔得 仲下下推到上熱門

上到熱門證明好多人都關注

尋日個post態度差到

點解達哥會緊要過上環
緊要到做埋戰線咁誇呀
真正嘅戰線係上環呀

好撚煩啊，屌你老母
成班on9去狙擊達狗

咁你仲走入黎推POST

有時間就去柴林鄭台啦，做埋晒啲無謂野

正，涼住冷氣屌达狗

達哥好緊要 唔反佢真係食唔落飯 不過記住反埋大j

我都係咁覺 舊屎萊姆仲過份過達哥啦 打兩句兩詞出黎呃like 之後又話係自己好攰 唔關反送中事
你地唔日日屌舊屎 走去屌達哥
屌到達哥終於爆啦 表埋態啦 就唔好再搞佢啦
希望大家轉目標煲大屎萊姆

會展有冷氣
唔駛去受氣

真 去動漫節又有女睇 又有冷氣涼 去遊行真係不了

真係睇唔過眼
有時間搞達哥
不如留返啲力對抗政府 鄉黑 克警啦

到時大大聲屌佢老母
你有總就係現場屌返我轉頭
最近好撚串架嘛?

你咁得閒可唔可以去做番D真正幫到香港既野?

729有其他遊行

算啦 去都無諗住去
出篇咁既野講到咁撚慘 同林鄭啲作風一撚樣 唔知達狗有焦喊住咁打篇野

呢啲人仲去理真係嘥氣

佢每次有咩事連登都好多人開post 的確係會spin 風向 佢開個post 我覺得都冇乜野 係佢發左癲d 留言有d 痴線不過作為佢幾年fan 我仲存有一線希望 真係唔鍾意佢既unfollow 佢算啦 唔好真人搞鳩佢

好同意呢位師兄講法
hater私怨由兩年前到而家從未停過
反達勤力過反共
建議block左由呢d無聊post沉
回都唔好回

已經唔想理依個人

以後見到有佢既廣告 節目 即熄

27、28兩日都有行動，仲理达哥做乜鳩

做實事啦屌你老母、成撚日私怨行頭

利申：6.9後反達

無時間分身理on9仔 做文宣好過

佢個admin pr 串過碼頭故里

支持一直關注香港嘅达哥

搞達哥到時一定變內鬥
到時又分化成功
睇下呢個post 咩人煽動搞達哥

罷睇

咪就係,私怨撚其實夠喇,達哥依家已經係過街老鼠咁濟
佢又唔係撐林奠撐黑警,依家好似反佢反得仲勁過黑警?

達哥平時開台都唔會同觀眾嘈得罪人,吹下水打下機又一晚
hater可唔可以講下點解咁憎佢 (69前) ?

我愛達哥
我愛達哥

無錯，係我真心支持达哥既，我一定會去吶喊助威

香港電競音樂節

巴打你高登ID都係叫絕望真相？

可以雙管齊下

你個腦淨係理到一樣嘢？

唔好怪佢，出完元朗要抖成個月

一齊掉蛋

又唔洗掟野嘅，
你整個牌印大丁個樣上去，
再等佢出黎果陣叫我愛大J 迖狗收皮，
我諗已經可以激到佢扎扎跳

到時一齊問佢
愛兄弟定愛黃金？？？

整張banner
愛国冇罪
迖哥有理

遊去照去 光復照去
我橫掂都要去動漫節 順便反達 冇衝突架

無得解 佢地鐘意狙擊人無停過
多數係班紅字user

食屎啦

係啊 無上果邊好耐 以前已經見果班user名反
而家都無停過

唔好哂自己 quota block 人

直接篩走有「達哥」呢個字嘅 post 好過

佢本人黎

大家收手啦 一陣人地又FB發爛渣 比人食花生睇佢更更醜惡一面就唔好啦

到場支持都唔俾

引戰狗請勿進場！！

唔好再批鬥達哥啦放過佢啦

佢一出聲就嗌引戰狗囉

收嗲啦
重有成班兄弟撐達呀

支持达哥

去撐伍公子果啲有份出聲嘅KOL就係落達哥面嘅最好方法

唔岩睇唔鍾意咪唔好去唔睇，
仲要特登去攪人，俾我都屌鳩你地，
佢而家先醒，
一早就要block鳩啲小學雞

有

Show Blocked User - 馬嘉伶

有冇兄弟G持

一齊用普通話叫达哥

unsub同唔睇佢啲片 唔討論佢
慢慢等佢冇人氣咪算
冇謂去到踩佢場啦

G持 唔好講粗口罵佢

冷處理啦

達哥再大方都冇用 你敢掟實比佢班黑警真兄弟打死

我又冇話掟

唔係話你我指所有打算掟既人

咁就唔好俾佢哋掟啦

唔講以為佢支持逃犯條例
黃絲變藍絲
反佢反得咁激烈

本身應該冇人會搞佢動漫節
無啦啦屌鳩人 又話fans係引戰狗
到時俾人搞冇人幫就抵撚死囉

去到又唔洗掟雞蛋既
去到集體叫香港加油, 伍公子加油等口號
令人覺得伍公子 d FANS團結過達哥D政治冷感傻FAN屎就夠啦

728 4-6有伍公子同达哥同台比賽

如果有伍公子+大J vs 達哥 就好睇

如果有人癲到攞刀捅達哥
我幫佢頂呢一刀又點話

一定要搞到以後冇人敢請佢！

黎鷹，kmdd個d係咪同佢反晒面？

真兄弟實支持!

去動漫節大叫：打加！打加！打加！

擺明私怨
學林鄭咁咪浦頭

你叫人去搞tvb藝人唔on9呀 有啲藝人表左態都俾你班仆街搞 呢個柒頭林慧韡呢 一開頭唔撚表態 而家見唔對路就扮下野 仲想人唔搞佢

你班友搞到咁多活動取消換人咁唔叫搞藝人 你傻撚左呀
呢個柒頭林慧韡作為有知名度嘅人唔表態已經係罪該萬死

一齊出席撐場屌吉魯

去送葬?

連登仔唔係一直話唔係針對佢表態，而係變質咩
依家又去返表態？

狗仔達 準備冇晒朋友啦 垃圾

對於你地班人...我真係唔知你地口中民主係乜
如果係你地民主係咁樣批鬥..SOR
我地唔係同路人, 與其進行批鬥
不如去貼下牆好過

追擊人仲要過抗爭
都唔知你地係咪英皇YOUTUBE 班打手

邊個同你同路

想不到最後牠比桐生一馬更偽善

文雅:關注
粗俗:食住花生

支持達哥

唔好令迖哥俾人搞!!
今日去會展保護佢!!

準備睇live 支持達哥

好多保安

more plx

佢歸咗邊叫人睇立場啦

杜小喬果班成班無表態都無人攪
你話唔係有公關公司吹雞整死達哥捧其他人上我真係唔鬼信啦

杜小喬係乜水

有人想搞死佢一回事
但佢自已處理方法好明顯有問題

佢既fans 唔多唔少係佢因為佢之前既取態， 唔通貪佢靚仔咩

咪再屈，講雨傘時已紅左好耐

咁咪最多唔睇佢 唔做佢fans 但而家有班友係當左佢係仇人咁 又話要去動漫節搞事 又話買埋雞蛋入場 cls

潭校長 陳小春果d公開奶共屌鳩黃絲都未比人咁對待 達哥只係冇出聲就比人反到咁 真係想研究下而家d人點諗野

講乜9 我已經係其中一個雨傘後先有睇佢
嗰陣時重要係一大班中同一齊開始

講得好

欺善怕惡

就算整死達哥都無用
佢本身特質普通人取代唔到

現場咪有條友係到9叫囉 企埋d嘛

繼續盲撐大是大非前繼續狗縮唯利是途是硬道理如果迖可以學廢譚咁有風骨公開撐警反而冇人會追擊佢 又要繼續吃兩家茶禮 唔止縮骨 為鞏固自己粉絲數建立一言堂視多年支持自己 發表對自己不利言論既兄弟為引戰狗 香港有多一個呢d縮骨kol榜樣真係都嫌太多。飲水思源 為一路支持自己既兄弟發表一句聲真係咁難？為左私利真係寧願蒙蔽雙眼？最後一句..屌你老母迖

比起深藍廢老
我更憎為利益騎牆買兩邊既賤人

你要人地無私為你講野就唔自私？

你話人盲撐 我就話你盲反

乜撚野叫好有風骨公開撐警反而會無人追擊？知唔知自己講緊乜撚野？話9你地引戰狗 只不過唔想再有多餘爭吵 日屌夜屌 你都識講大是大非 就日日去屌達哥 唔知以為達哥支持送中 宜家人地出聲就話人食兩家茶禮 唔出又屌人唔支持兄弟 完全推翻佢五年前為政治出聲 講到五年前出聲宜家唔出聲就錯咁

成日講兄弟爬山 各有各做
人地阿達狗做左乜對你唔住 首先排佢
係咪上街指住恆香個牌打張卡 會扭轉局面

唔好講到香港啲嘢唔關佢事咁

佢搞出黎定咩？

做藝人就緊係要食兩家茶禮架啦 唔好講藝人啦 你做乜生意都好 你都係要討好各種唔同既人換黎生意

杜汶澤就係佢個show度講過點解香港藝人唔敢講政治
而佢作為一個被封殺既受害者都好體諒呢樣野

反而你班事不關已 比人封殺又傷唔到你地既花生友 就係咁逼人講 想人仆街

講乜兄弟果D就算鳩數啦 香港最多垃圾觀眾 我就多年觀眾黎 最記得達哥一開初賣廣告比人屌 揀sony Sponsors既GAME黎玩又比人係咁屌為錢打機

企你班兄弟果邊聽乞米啦 人地唔係為私利蒙蔽雙眼 係你班垃圾唔值得人地開眼
平日無事無幹叫你地睇下廣告 都比人嘈到飛天 而家仲好意思叫人自斷米路去撐「兄弟」 唔出聲撐你地就搞事 又話帶雞蛋入動漫節

香港D大種乞兒真係又窮又惡

成日屌人唔出聲支撐兄弟 喂 你睇返你地自己做過D咩先啦 比唔比到安全感人地支持你地先啦

係關佢事呀 咁又點? 關佢事就一定要係公開場合講?
參與政治有好多個方法 唔係要放上FB 放上YOUTUBE講一大堆野先叫盡公民責任

P牌仔真係p牌仔
咁撚細個 14年前唔識佢都正常

P牌仔話自己14年睇...有睇都唔會無連登acc啦

啲fans真係易氹

唔出聲又話唔出聲
出左聲又話人PR 氹fans
話fans易氹不如話d連衛兵難服侍

佢唔係俾人屌到開花嘅話撚會抽呢啲水咩
咪又係繼續當無事發生
今時今日仲睇唔清佢係咩人咩
我從來都唔會話自私搵錢唔講政治係錯
但好心做人就誠實啲,唔好一邊搵錢又扮曬上心啦